頭先洗洗下碗聽到樓下有人大叫

頭先洗洗下碗聽到樓下有人大叫
見到有個男人係到街口大叫，踢車
激動到條囡都拉唔住
仲叫其他司機落車隻揪
有無人經過知道發生左咩事？

嘈交醉酒佬姐

佢同黑衫司機嘈嘈下入左死角就影唔到
無耐有架白車黎左

真係好撚憎呢啲人
飲兩飲就發晒癲咁
唔飲得就唔好學人飲啦

巴打係附近？
因為我係聽到有巨響同有人大叫先去睇
唔知佢係咪醉

唔係
但係睇佢啲肢體語言
好明顯係醉咗